我敢保證！暫緩修例之後 一個月就會大規模檢控 反惡法義士

完左g20 一定會鎮壓香港人

白色恐怖之後再推

要keep住呀

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

希望手足支持限權！

推

1. 永久撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責落台

推啊屌

每次都係咁

仲要檢控得既一定以港獨派/大學生中學生為主

大年紀少少就唔理

唔係撒回咁簡單 仲要無條釋放同承諾不作檢控

真

推 唔可以鬆懈

Yes

我覺得你比一個月已經多左

即晚已經要搜hku hall